耶撚真係好撚煩

班耶撚根本就係被人洗腦
有冇人可以證明到耶穌真係存在過？
上年香港人俾人打到仆街
偉大嘅耶穌又去撚咗邊？
班耶撚成日都滿口仁義道德
口就講信主唔做得呢樣 唔做得嗰樣
其實轉個頭咪又係衰嘢做盡
未婚搞大肚大把啦
講完粗口講大話之後去禱告就得呀？
係職場上咪又係爾虞我詐 有幾可拎個心出嚟對人？
基本上我識朋友第一件事 就係問佢有冇信教
天主教同基督教嘅我一律唔撚會同佢做朋友
成班教會喺度圍威喂 根本同邪教冇分別

不服來辯

快啲嚟感化我啦

old news is so 唔識串

唔好買六合彩喎 信主唔可以賭博㗎喎

有宗教都得罪你？

基本上大台教會都係藍嫁啦
要辦學 唔得罪得政府

駁吾刀 我個垃圾耶撚老母淨係識講天父自然會審判 on99

上帝可唔可以造一舊佢搬唔起嘅石頭

講一套做一套嗰啲 唔屌得呀家陣？

上年6月有班耶撚企係狗面前唱詩
隔開左市民同佢地
係無咩實質作用
但係唔係你講到咁不堪？

唔係一次
係幾次

人地叫基督徒
唔係耶撚

完全贊同
啲天主教同基督教嘅人真係好似邪教
仲記得試過一次喺條街度比嗰啲基督教嘅人捉住叫我信耶穌同埋返教會
我係咁跑仲喺後面跟住我
跟到我屋企樓下入唔到去先肯走
真係成世人都未見過啲咁痴線嘅人

明明過咗一年港男港女大和解，錫克教基督天主教都係，偏偏呢啲post又出返哂嚟

唱聖詩一定係耶撚先唱得咩？
同埋我係講緊嗰堆 嘴巴就滿口仁慈 但平日做事一樣違背良心嗰啲
好撚虛偽

因為依然有好多害群之馬
你tag得自己喺信徒 唔該就做返好自己
唔係post下啲經文就當自己係好人

岩呀唔一定係佢地先唱得

唔係耶撚都企到咁前唱我都無咩好講啦

一樣米養百樣人

私主睇開d

其實信主都無所謂 唔撚好迫人信呀嘛
你要人信你都做好啲呀

Post下經文返下教會就標籤自己係好人？
咪又係仆街一個 仲衰過黑社會呀
虛偽到死

見一個屌一個

大學勁多 我試過我話我唔信主唔好再騷擾我
然後就質問返我轉頭 覺得我有問題話要幫助我喎
你都痴撚線 我心念強大 唔洗19 spiritual support
你班無自信撚自己圍威喂互相慰藉啦

根本就係需要心靈寄托嘅人先需要信仰
其實佢哋自己有信仰都唔關我事
但逼人信教真係好黑人憎
我尊重你嘅信仰 但都唔該你尊重我嘅諗法
我真係唔想信耶蘇

硬係覺得蘇哥本意唔係想整個宗教出嚟 係啲後人借啲意整個宗教嚟控制其他人 本聖經講真都肯定唔知加咗幾多嘢入去啦

唔少得嗰班為錢同打關係而搞/返教會嘅仆街

唔信咪唔信
冇咩既

耶撚呢就最偽善嘅！

唔好一碌鳩打一船人
上年6月9日有一班基督徒走出黎3日3夜祈禱，無佢地打頭陣，612未必有咁多人出黎

同埋好多唔同教會係遊行出現，同埋沿途派水同比人休息

你咪撚屌依班為香港抗爭既教徒，因為真係唔多

行行下街比人拉入後巷雞姦
算係乜嘢試煉

建議樓主北上中國大陸神州
在世界最大的無神論國度入面生活
保證你唔會再遇到隨便街上傳教教徒
一傳你即叫城管